［PS4][SMITE]有無人玩呀

琴日買左PS4 就見到有smite玩
電腦本身mbp 嚟 廢事裝wins嚟玩
就想睇下其實有無人用PS4玩smite

玩左個幾月就無玩